# ShapesLibrary
### Библиотека для вычисления площадей фигур
Это выполнение тестового задания.

*Задание:*

Напишите на C# библиотеку для поставки внешним клиентам, которая умеет вычислять площадь круга по радиусу и треугольника по трем сторонам. 

Дополнительно к работоспособности оценим:
* Юнит-тесты
* Легкость добавления других фигур
* Вычисление площади фигуры без знания типа фигуры в compile-time
* Проверку на то, является ли треугольник прямоугольным 


Выполненное задание содержит библиотеку, проект с юнит-тестами и консольный проект для демонстрации работоспособности библиотеки.